[18區] 旺角moko大合唱

太古城班中產都唱左，MK仔女點可以落後於人？

9月10 星期二 晚上9:00，全體MK街坊集合moko各層一齊大合唱 <願榮光歸香港>

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》

何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

從《我願榮光歸香港》見到呢場運動新既希望

去撚咗睇波

推

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

夜少少好唔好 聽日睇波喎大球場

太早

6/10

MK仔女召喚

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

大家幾點可以返到黎MK?

又或者改星期三

新世紀廣場

做咩？

新地+港鐵物業，正啦

推呀

Btw有幾多人唔知moko=新世紀廣場？

入大球場啦

唔是人人睇波嘛

推呀，MK仔女我呼喚你

去完太子黎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

出面又有post 話黃大仙
大球場又要人

各區可以同時搞呀，效果更震撼！

入去唱

push

Push

有冇㗎，嚟緊喇

我到左 好似中伏

9:00定10：00架？點解見人話10：00

屌 香港人又遲到？

一個二個話入球場，改聽晚啦

等間再出過post，改期

咁遲先通知sorry，見冇人推所以冇左件事

唔好意思 想問埋聽日有冇大合唱？

屌，現場唔夠人呀

要人啊 十點都冇人就算

數埋都冇三十人

屌，再唔岀黎今晚MVP就比將軍澳拎架喇

1000最後

[18區] 旺角MOKO大合唱 (再黎) 9月11 星期三

改聽日呀，大家唔好再推呢個Po

屌，呃9左現埸幾十人點計先😤😤😤

下 今晚啊 開始有人 係唔夠人

我錯，我道歉

我見個post冇人推以為大家算鳩數

勿推Po

又多左D人

照唱，聽日要唔要再嚟過

聽日應該多d人，麻煩幫手推隔離個post

多人啦 收工經過都過黎

真唔真？

我換定衫準備落樓

都係唔夠

快D啦

快啲啦

要人啊

開始多人喇，快到

小遲，邊個位？

黎緊

影張相睇下

開始

乜鳩呀 今照唱WO

屌做咩改左期

屌

十點？

YES

到咗

咁照唱啦，聽日都唱

照唱

唱一次
喊一次

今晚，聽晚都唱

是撚但啦

今晚唔夠人呀聽日先啦

明天仲攪唔攪

嗌緊

唱完

唱完，多謝大家

聽晚可以再來

未完呀

唱左四次

又黎

遍地開花

繼續

MOKO d 迴音好勁

請大家聽晚繼續，實行每晚一唱

仲唱緊 黎人

屌而家先見到呢個po我仲要住moko對面